覺唔覺得曼聯成日係唔被睇好情況下贏波？？

今晚爆硬廠 摩daddy都要吊吊命

覺

愈比人睇死 愈用力反撲
魔性澎湃

IS

Ching sickball

今晚笑利

john

今晚獌要讓波，識買了

每日都笑緊
估唔到利物浦咁快就開始收皮

魔性係咁

樓豬未踢就登

佢係利狗

全部85＋入波

咪再屈

點解98咁on9

你手足黎 WHY 25

唔可以對曼聯有期望

所以我地今晚一齊支持曼聯！

睇球證

曼聯今年贏過咩？

佢金毛mk

贏波囉

阿十幾場不敗都要受讓，我就係要買阿狗

輸撚死你 係到懶醒